中国爆新種豬流感病毒 武漢大學專家：可能全球大流行

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情尚未結束，中國出現由豬隻帶原的新品種流感病毒，至於是否引發全球大流行？武漢大學醫學部病毒研究所教授楊占秋今（1日）鬆口：「可能性是有的。」

《英國廣播公司新聞》（BBC）6月30日報導，《美國國家科學院院刊》6月29日刊登的1份研究指出，中國近期出現由豬帶原，但可感染人類的「G4 EA H1N1」病毒，與2009年發生的豬流感病毒相似，但出現一些變化，可以在人類呼吸道內的細胞中生長和繁殖，2011年至2018年都有中國養豬場人員感染，目前的流感疫苗對該病毒並無保護作用。

中國官媒《環球時報》報導，武漢大學醫學部病毒研究所教授楊占秋今（1日）受訪表示，世界衛生組織在2009年，對於全球流感大流行提高警告級別，此次發現的「G4新型豬流感病毒」若與2009年的豬流感病毒差不多，「也含有人類流感基因片段的話，是可以在人與人之間傳播流行的。」

楊占秋指出，「G4新型豬流感病毒引起世界性大流行的可能性是有的，尤其是在冬春之際的病毒流行季節」，2009年的豬流感病例，主要都出現在美國、墨西哥，現在雖然不是流感病毒流行季節，但也不能掉以輕心，必須提高警覺。

唔緊要，都係豬傳豬

國土煉成陣？

支那: 新病毒叫 PigVirus Disease 20 (PiViD 20)

武漢大學仲係到？

（美國）新豬病毒
（日本）新豬病毒
（意大利）新豬病毒
（印度）新豬病毒

支那話冇=有
支那話有可能=可以開始逃難
支那話有=坐返低，唔洗走了

我十分支持

又黎

G Virus

預言放生化武器
恐嚇全世界

港豬會唔會中

中国豬流感

反制全球措施

係咪攪錯咗？
豬傳人？
明明係支那豬傳支那豬

病毒大國

要滅左呢個國家 呢個世界先會安全

G4新型豬流感病毒是污名化 G4 人員嗎？

中國豬有病

過兩日就會話係俄豬傳入

支那豬病毒

可防可控

根本係中共去播世界播毒攬炒全世界
等國際唔得閒出手搞中共

共匪又有新玩具

會病成點 死唔死人

記得之前唔知邊到睇到個預言話2020下半年有一場再勁d嘅瘟疫

好快變李文亮

推 tweet國際戰線 天下制裁

有撚用咩
所有大病毒只會幫中國清除d人口
之後傳到去世界各國,中國就咩事都冇

G9G

如果輸入香港就犯咗國安法

又播毒

衝出黎認左先

點會推落親老豆度

梗係推落歐洲或者美國

生化武器大國

再唔係就推落非洲一帶一路債仔

中國加油！
冇事嘅！

一定是外國引入的

報應

Chinese pig

中國真係好野

第一次信係意外
第二次就…

買定十斤豬肉

信政府 唔怕

沒事兒沒事兒

契弟唔夠膽屈契哥

半年前已經發生過一次

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司